每次退都係出問題

次次都去到好夜 只剩好少人至退 一定好不利